龍門張生：賠1蚊夠了，我可以孭你暴動罪既錢

剛收到律師通知，本人早前入稟控告前員工Marco楊朗先生誹謗一案，對方未有於限期內將抗辯書提交予法庭存檔。

本人將向法庭申請，要求法庭作出判決，並向Marco楊朗先生提出以下申索：

1）Marco楊朗先生須收回於《消失了的聖誕卡》內之不實言論
2）Marco楊朗先生須向本人作出公開道歉
3）Marco楊朗先生須向本人支付港幣$1作懲罰性賠償

最後，我知道Marco你有一直都有留意瓏門冰室嘅POST，我想借呢個地方同你講以下呢一番說話：

Marco，相信呢兩個星期，你一定坐唔安瞓唔落，一方面要面對暴動罪及誹謗嘅官司，另一方面你喺上星期喺出面撞咗板，身為你嘅前老闆，見到你喺外面闖禍、有人話你呃人錢，我都好嬲自己當日請你返嚟嘅時候，無好好向你循循善誘，如果唔係今日你都唔需要喺網上承受咁多人對你嘅冷嘲熱諷。

希望經過呢一連串事件，Marco你會真心改過，我都唔怕公開講，我有因為你嘅所作所為（或者你係受人唆擺）而失望，就係因為你嘅自私，導致我唔能夠幫到更多嘅人，不過失望還失望，始終你仲係小朋友、手足，將來暴動罪官司如果你需要錢嘅，

我 幫 你 孭 ，保重 。

張俊傑
2020年9月21日

1

對方未有於限期內將抗辯書提交予法庭存檔

2

3

其實都算係咁啦可唔可以兩邊都唔好再嘈

4

處理得幾大體

渣狗：扮哂野 1蚊都要貪

唔講張老闆有無食人血饅頭
以德報怨我就一定撐既

5

1蚊係懲罰性定象徵性

渣狗：嘩咁好死 慌唔係身有屎?

推
渣家軍仲講咩落井下石 自己就律師都唔幫marco請
龍門象徵式收佢一蚊ja 渣家軍收皮啦

咁已經算係投咗降？

你叫呀marco點落台

1蚊買到半粒珍寶珠

講真，好撚感動

抵撐龍門

咁大方
聖人

渣哥人西都無講過幫手俾官司錢
情何以堪

唔撐唔得

直接收咗渣狗皮

睇下小人渣們點撐

張老闆

雖然龍門啲嘢堅難食，但都值得我撐

玩咁大，點輸呀

渣渣軍收皮啦

$1叫象徵性賠償

人西同渣家軍
連少少錢請律師寫封抗辯書都請唔起？

就算冇律師，寫唔靚個格式
Marco講到咁實牙實齒
自己寫抗辯書講返個「真相」同夾份證據落去都做唔到？

成班友乜都唔做
然後係咁話人哋搞鳩畀人告暴動罪嘅手足，叫人可憐你

我係marco真係認死狗算啦
你撚有咁多錢打官司咩

聽日幫襯你

渣狗死雞蟲出黎lan 下喇喂

你叫渣家軍情何以堪

得渣家軍係到嘈啫

CLS
你叫人地點跟
張老闆係咪癲撚左

各打五十大板呀？
張生有撚嘈過咩屌你老母

又想食龍門了

其實張生衰咩
成日比人盲反

告手足再收1蚊又可以有光環

對一個垃圾黎講1蚊唔係錢咩？

贏盡掌聲

認同

真

張生有撚嘈過?

人西：屌你饅頭張，1蚊都吸

大家估下真係賠，班渣家軍會唔會幫手
利：我覺得會，幫手1蚊有光環，但律師錢一撚定唔幫

衰反共

渣家軍：饅頭張又用錢侮辱暴動手足拎好人光環

渣哥 黃色水門 班契爺都無話幫佢揹暴動罪嘅錢
龍門老細俾條友屈反過嚟話幫佢揹

我知錯啦

渣: 做show張又做show

開頭衰難食
後黎衰做太多野幫手足同炒左個完全無工作能力+工作態度既人

等睇人忘恩負義恩將仇報不知好歹

講到錢梗係縮

推

CLS, 講光環點夠渣渣軍黎

Pr係咁做嫁啦
人渣哥及其同伴連公關唔做

衰搶渣哥生意

而家渣哥由賣燒賣變大渣哥茶餐廳

龍門重唔快d執係到搶生意

衰行得太前 比大量五毛同PR攻擊
仲有成班渣狗紅眼佢囉

大方

今次渣家軍又有咩屈

寫就寫懲罰性姐
實際梗係象徵式啦

27 歲的小朋友

渣家軍： 又要告人 又要拎光環 垃圾嘔心

marco 冇得落一定要死撐
如果唔係後面成班渣家軍搞左咁耐屎棍收唔到科

最後個句完全打到班渣家軍收哂聲，係，我會告你
呢樣係我張生同marco之間嘅事
但暴動罪係香港人嘅事，我一定出錢幫你

渣家軍：屌你，有錢到幫人打暴動，吸撚咗幾多人血，不過今次見你將筆錢幫手足，我就算啦

事實係，渣家軍連出少少錢幫輕下打暴動都無

Anita Wong : 「 」

1蚊係渣哥到買唔買到半粒燒賣

衰同一時間想做太多野，但又冇人真係幫到手。

懲罰性，你估問個乞衣拎一蚊易？

圖片支援 唔告我嘅你正廢柴

渣家軍：好嬲好嬲

仆街，你講完我先記得返做show論

我係渣家就：marco，日後我請你做野，但1萬蚊好啦

呢啲未叫大方
呢啲未叫龍門
我愛張生！

我一直冇追呢件事，
真係唔忍心睇黃圈互屌，
但係流言屝語嘅威力真係好大，連我身邊都有黃朋友，問我龍門老細係咪大仆街，
我問返佢有冇追post，佢話冇
大部分都睇標題就算

我代入返佢個立場，
當日比人屌到反，所以講退出黃色經濟圈，當日睇好似好多餘，
而家睇返其實幾合理，唔想放棄抗爭，又唔想比人無理圍屌，咁做真係好正路

而佢呢個做真係大方，
我諗今次冇位入啦掛

渣家+Marco 你地做返自己野算啦，你唔夠龍門玩在情在理

燒賣皮？

即刻諗起之前有線譚香文告法團單野
希望唔好黎多次

嗰班人攞光環搵着數姐

渣渣軍好難講

一日四餐食龍門

事實係，有人係睇標題，然後一齊屌龍門

上次marco 個柒頭皮出完心力膠水post 之後，
人西唔係跳出黎話咩仲有有力證據爆大鑊咩，
之後爆左啲咩有冇人update 返

A

屌你我唔信扮黃 黑心老板可以扮到咁好
成日話佢食人血饅頭係咩玩法

渣渣軍：饅頭張又做show拎光環

根係啦 你班渣渣軍乜閪都無做到梗係拎唔到

緊

Marco柒撚到

食人血饅頭wor

人渣狗軍咩睇

真心 渣家軍做過d咩

其實冇互屌
係純比人圍屌 單單打打果種
係之後又屈強姦又出書 龍門先出post有行動

渣家軍同100毛都唔會有的氣量

我會幫襯龍門

成個市場個餅就得咁多

做低其他人咪我賺曬d錢

Push

anita wong條臭雞有野講未

所有黃店都係賣緊人血饅頭

渣家軍：聾門又扮野

渣狗軍咬撚左成年你而家先講呢句？

死饅頭張又食人血

如果我係Marco
我會出公開信多謝佢
大家好來好去和氣收場
天台bbq

有無人覺得渣哥仲衰過藍店？

咪係
如果道理喺佢哋果邊點解唔還手足一個公道？當手足係condom？

等睇人渣哥同人西學屈機男咁出嚟救捐錢…

渣狗：做咩要告小朋友！？(Before)
渣狗：扮大方偽善收人$1 (After)

含撚啦渣家軍

係我就即刻飛起渣狗呢班黃衛兵好過啦

渣渣軍同人閪係唔容許咁做，鬥就要鬥到底。

Marco 人地比哂落檯階 收手啦

良心老闆
龍門比條友搞到雞毛鴨血都咁大量

渣家軍點算

佢鬼係俾人屌到退出黃色經濟圈
係國安法殺到
唔知佢執法尺度會點樣
先同眾志解散一樣戴頭盔地下化黃色經濟圈姐
跟住之後渣家軍空群而出出煽情post話龍門退出黃色經濟圈就係離棄香港人 再加埋香港人咁撚蠢唔明龍門老細嘅意先搞到咁多人屌龍門姐

渣狗

又諗返起大家之前盲撐馬高

殺到埋身仲內鬥

渣家有做關公啊

投票開新店 然後反口

中立撚

張生

又唔止
佢起碼搞到成間餐廳嘅人同佢反面
（好似係張生打本畀堆後生仔做嘅）
睇立場嗰三篇專題報導先知有件咁嘅事

不過誰是誰非真係睇到一頭霧水

放過張生啦 放過自己啦
放多啲時間係自己身上面

呀marco哥抖夠未

其實係

有氣量

渣哥軍 人閪又有新素材出post

1金額細好似係叫象徵性
巨額好似先叫懲罰性？

係以直報怨

啱啊， 死嗰個又唔係人渣家軍

成條金樓梯舖好比你好落台，真係唔話得

嘈你老母咩

其實都估到會有依個落台階比佢
果醬肯定又會話，洗撚你孭咩，我捐咁多錢去612度做咩？
張生，你叫對面情何以堪呀

好大量 贏晒

你知唔知邊個發起先 傻閪

但marco唔係你
佢識同你一樣諗法，就唔會發生咁多野

好撚感動

似係渣狗為首班人騎劫左「黃圈」
邊個唔埋堆就用人西條停經閪去老屈

就算以前點都好，宜家改過咪好

道歉囉

廿鳩幾歲 認衰仔都唔識？

又只是孩子？

我地弱點真係太潔癖，
真係要接受黃圈咩人都有，
唔關割唔割蓆事，唔關護唔護咩主，
而係要接受黃圈真係好大，
我地成日見到藍c 黑警壞事做盡，
所以潛意識認為對立嘅黃圈冇壞人咁，
其實壞人同黃圈係冇衝突的

正如我地成日笑藍c 低能信fake news，
但係我地都要接受黃圈都好多弱智人仕
不過佢地同時都係同路人，
值得尊重

Tui

正確，人哋叫你收番當無數，仲走去挑機

冇錢打官司問渣哥老婆借

其實係 不過唔通幫襯藍店咩

五十大板撚

暴動罪錢個度仲要幫佢搞埋 痴線依D腦細我真係唔知邊度搵...

咁國安法係誘因啫，唔係主因丫嘛

渣狗把口仲要點臭法

屈鳩完人被人告預撚咗啦
你估真係27歲小朋友咩

龍門真係野食難食左少少唔覺有咩問題
黃圈就快比班細蚊仔玩爛

最尾嗰幾隻紅字睇到我眼濕濕

其實龍門做左咩先搞到咁多人針對佢

marco係聰明既
龍門話告佢個吓都應該要扮死狗
就算唔扮死狗都要留一線
又話龍門告佢會對抗落去，又串律師樓打錯字
完全唔知做乜鳩

好感動，真手足咪呢啲囉

因為槍打出頭鳥？

槍打出頭鳥呀，
共產黨統戰一貫手法啦

你老母淫叫最撚嘈 傻閪

好現實...

呢三個要求都算得上係德㗎啦

手足唔係聖人

都有仆街既

不過d仆街野對黑警做就好啦

拉一派，打一派
大家要吸收經驗啦

仲要佢理虧
多多錢都輸啦

乜撚野呀
張生嘈乜

唔接受資助囉 不過渣家軍無人幫

張生
努力做好食物質素 加油

係唔係要饅頭張去差館自首老強人地先唔叫嘈

張生真係唔話得

好撚偽善呀
果種虛偽真係屎一樣

訂緊ps5 不了

渣家軍收皮未

渣哥快啲出三萬人工請Marco

渣家軍想食marco饅頭又唔肯付出

叫六百幾蚊鴨，再買個名牌手袋，都唔撚幫marco...

龍門張生型到

龍門關公贏曬

除左蕭生

Anita Wong 情何以堪

黃圈係需要呢d正面訊息

咁我可能唔係咁清楚
佢嗰時比人屌緊乜

一蚊象徵住既係有罰 而且罰左
罰完就兩清 想後尾再尾加多啲錢會少好多說服力

有法律上義意

屌你老母
人哋有撚嘈過

召喚USB南亞仔

最正係劉細良，杜汶澤嗰啲明知黃圈無得話退就退，都要串9人

決定聽日起碼食一餐龍門

點解會有人撐熱狗呢條仆街？
擺明就係屈龍門

兩邊既人品高下立見

真係傻好人

除左人閪屈鳩佢強姦之外佢都冇咩出過聲啦

-o-o

做商人都做到咁講良心

渣哥:1蚊點跟呀

好啦經過10個鐘同各股東商量完
由今日開始凍飲由加3蚊改為加1蚊
果兩蚊我孭

喂marco收手啦

張生除咗d野唔好食之外真係好好

龍門好波。 係黃店我都撐。

係藍店、紅店我都屌。

等等 暴動官司既錢 班渣家軍唔會孭？

小你老母朋友咩，牛高馬大

Where is usb南亞仔

班渣狗會屌你
我唔出聲就等於冇出咩

一蚊都未必幫手比，你覺得？

跟本龍門就真係黃到金 真係睇住佢D野食進步

渣軍：
法治已死，重抗辯即係助紂為虐

出撚到寫抗辯信都唔夠錢

唔推唔得

未買月餅快啲幫襯龍門
真係好人

push

撚有嘈過咩張老板

聽日專登去食龍門先

渣哥渣B

所以話
睇人點做好過睇人點講
Respect

渣狗跟人學下野啦

其實個Marco重唔落台真係on9

人地老細都搭個台，鋪埋紅地毯比你落台
重黏埋班藍絲人西度托柒
佢地只係拎黎做棋玩
你就on99信對家唔信自己人

龍門廚師被人斬都可以抽水 已經幫唔落

@Anita Wong

渣狗：我有買蘋果(一份)仲貼曬出黎
你有冇？

但我唔明點解係請藍律師

其實龍門老闆真係已經做得好好

其實全部屌龍門的撚樣，我懷疑都係偽黃，揾食順便分化黃圈。

渣狗收撚晒皮
心諗屌你玩到咁大

聖人 睇吓渣渣兵仲有咩講

由始至終龍門都係幫緊手足
每次如果有犯錯都會認又會汲取教訓
唔似班渣家軍成日玩批鬥

以德報怨
Respect

唔講張生係咪好人
渣家軍咁多人恰人地一個
態度又差係咪要好好反省下

你收鳩皮啦 講撚到龍門好似有潑婦罵街過咁

最簡單既嘢偏偏少人做

之前有律師巴打解釋左，不過我忘記左。但個律師其實唔係藍。可想而知香港人都唔會深究，只係聽到個刻就入左腦。

希望張生有睇post 其實個大啡菇焗飯幾正 不如焗飯果度唔靜止豬雞魚 加埋大啡菇

龍門真係完全痴撚線真係要多幫襯

偽善到作嘔！
連登仔咁都仲撐龍門真係痴撚線，
不過連登仔真係痴撚線！

因為班渣家軍收左共黨錢搞9佢

Anita Wong：饅頭張連$1都貪

夠得體

一開始會和氣就唔會夾埋藍報屌龍門啦

出現了

張生份人真係好有氣度
無親無故都幫佢孭咁多錢去打暴動

屌你on9仔黎架
你不如話
好囉國安法都立左
兩邊都唔好再嘈

marco係咪之前開live個肥鳩?
食到咁撚肥窮得去邊咩 支持佢打官司證明自己係岩

唉lets jam又衝出黎

輪到要狙渣家啦係咪？醒少少 大家嘈完冷靜下

五體投地

擺明渣哥駁唔到了

龍門幾時嚟台灣開分店

渣狗攻擊諗門你唔叫渣狗冷靜下？

人渣軍點算好

如果我係當時人 就算要坐監 都唔會妥協

鄭錦滿本身又話幫手搵律師熱狗

等渣光門回應

真係好有氣度同胸襟

型

條友真係做乜尻

友軍有難, 不動如山

仆街 渣軍今鋪點拆好

Marco兄如果做錯就認衰啦，所有人都會原諒你...大家始終係手足

Let's jam 應左啦： 令人嘔心既偽善

張生贏晒

識咁諗就唔會又出書抹黑又搞團購食夾棍啦
他只是個小孩（27歲）

話人食人血饅頭
但明明自己就俾人食緊marco饅頭
醒啦屌

呢間野真係好撚煩啲野又唔撚係好食係度阿支阿左，整好啲野食先出嚟吠啦屌

好煩

是但啦正如pr 就一定搵到位入同嘈，唯有無視啲專登搵交嗌睜曝光的人

呢啲人理黎做乜
試問聲佢地成班有冇一個人夠膽出黎講句我幫你孭

已封鎖會員

成件事處理得好好 等睇垃圾渣家軍出黎吠

呢下真 入去留個言就已經block埋我

cls

好心張生有心幫人就私下傾唔好拎出來啦
咁俾人覺得佢係有錢佬，鍾意拎d錢告9你，見你pk又話會幫你
好賤精feel

其實啲野幾好食一星期至少幫襯一次
香港仔黃店唔多，鰻魚飯lamlam脷

好心佢啦
又醜樣成隻boomer咁 個心仲醜

叫佢靜啦好煩成個怨婦咁

pish

做咩禁話marco

依間真心煩到嘔

渣哥收聲先

「幫人俾錢，證明人血饅頭食得飽」

渣家軍一定賴龍門扮嘢
話佢貼錢攞光環
Marco會跪一次先
收一排口又會再彈出嚟屌龍門第二啲嘢
已經估到晒佢哋嘅反應

啲嘢貴到
嗰個價錢嚟講真係叫難食

高招！留名睇渣家軍可以點拆

完美演繹咩叫
公就我贏 字就你輸

呢啲真係君子

做乜鬼

屌根本龍門係白，只係人渣Let's J鬥黃先追擊龍門，唔告係人情告係道理

算啦佢冇咩外人生意 唔好怪佢

比埋落台階你
真係唔話得...

依個公關真係不得了大家打和啦好嘛唔好再嘈

去茶檔啦屌

做到咁叫人渣同人西班人點跟

慚愧唔慚愧？

又貴又難食，試過佢士多啤梨醬豬肋骨之後永久blacklist

Cls boss

乜撚野渣哥算唔算黃店扮大台

是其是，非其非，公道

張生轉行做pr仲好

雖然唔知龍門老闆真人係咪好賤，但關公真係做得幾好

渣家軍唔滿意咪幫Marco孭囉

respect 今晚去食個龍門支持下

叫let's jam俾錢楊朗

龍門老細做到咁我覺得直頭已經係社會典範
不如叫嗰啲別有用心嘅搞事者自己出嚟鞠躬道歉啦

佢講到咁撚樣唔撚係仲食呀
一係行遠d搵過第二間黃店
一係食返d咩都無講過嘅街坊鋪好撚過啦

佢到底請咗邊個做Pr，上次成波嗰招已經好靚，依招又係無撚敵

渣狗：龍門又扮哂野

告又屌
唔告又屌
渣家軍啲人真係痴撚線

渣狗：屌你老母

高下立見

屌！好型，更加說明真係原則問題

唔係咩鬥唔鬥自己人

渣家軍真係好撚煩

佢係咪講緊自己
龍門無關公喎係件事上面，完全無出聲屌
果醬咁叻，未出句聲話出錢幫手打暴動囉

如果將來暴動罪嗰陣龍門張生真係肯兌現承諾，幫佢手孭暴動罪嘅律師費，今次我真係幾欣賞佢

超級on9 呢種性格嘅人真係要敬而遠之

渣哥隻狗

就係因為佢太突出 所以成撚日被人針對
木秀於林 風必摧之
真係好撚賤

Gchi 張生

癡線老闆

得！聽日我知去邊食晏

小學雞都不如

成個連登所有人都甘心情願免費做佢pr

事實好多人真係好撚on鳩

留名等睇渣家軍撐飯蓋撐到底

如果係梁芷珊我覺得不意外

理佢做乜啫
佢咪剩係識同an狗一齊唱人

屌你老母呀 龍門 咁撚串
聽日就去食你

嘩，張生算係以德報怨啦

一念天堂 一念地獄

Marco只要一轉念，講句對唔住，就海闊天空

雖然唔知點解Marco你追住龍門嚟屈，我都唔想設想你投咗共，or有人威脅你

諗清楚啲，你繼續企硬，只會失去更多，敵人就算promise再多，都唔會兌現

以德報怨

佢最廢嗰招應該得退出黃圈

渣家軍有咩好講

估到一起果醬會話偽善

屌，唔岩你請律師幫佢打官司丫？
又口爽荷包立

屌你老母，龍門鬼有嘈

u better ask 渣渣軍

技術性擊倒

個人覺得佢退出係嫌個黃色是非圈煩, 怕撚咗班渣家軍
龍門退完之後, 無停止過發聲, 亦無停過支持手足
遊行繼續派水
初選佢拎埋老銅借個場出來做票站, 投票請食飯
仲想點

熱狗就敵人啦 賣港賊b隊

繼續保持兩秒距離
不過之前話佢告上法庭係想搞到Marco破產都唔掂嗰啲仲有咩好講？ 唔係一蚊都冇掛？

唉黃店大佬根本擺marco上枱, 時至今日竟然冇幫佢請律師抗辯

佢跪既話渣家軍邊會放過佢

張生真係做大事，放下私怨，渣家軍要學下

理清返先，人血饅頭只要唔係呃唔係做不義之事，其實唔怕食
D錢keep 住流動，幫手足就ok

期待人西「挖屎式」反擊

唔交抗辯書係咪即係認罪？

當手足condom

我真係屌晒人西班人老母
喺黃圈：食人血饅頭，想做黃圈龍頭大佬
退出黃圈：之前肯定係扮黃，偽黃先會退出
on99

$$$問題姐 不過渣家軍R爛晒塊面

屌你老母臭閪，黃店中既渣滓

龍門人血饅頭不及新浦崗<友利坊>，出品對唔住手足，地下濕滑兼貴夾唔飽，正冚家剷

以德報怨
黃店榜樣

渣狗軍發起內鬥，的確抵屌

夠你賤

點會，我地marco囝大把証據係手，不過廢事講出黎啦

#明既就會明

我覺得佢話退只係想從港共、黑警、鄉黑 眼中既高調黃變為低調 始終都想保住啲伙記
但渣家軍佢地係咁借龍門draw attention 要做黃圈第一 唔俾龍門低調

大將之風

扮咩姐，硬係要插一句，你都幾賤

有咩企圖？收買人心？
以為收一蚊就可以引一堆聾粉？屌你老母饅頭張

渣家軍好撚柒

做乜撚嘢？人地啲叉燒靚幾多班呀
想平就食稻香啦傻閪

你收皮

咁G Phone ，眾志呢？

鐘唔鐘意啊

好戇尻 明眼人都知退黃圈係想低調 咁都比人針住
之後咪一樣有派水幫手足 唔通一定要係個屈人圈先比做野咩

你而家係咪認為 人西粉渣粉水門粉 淨係幫把口呀？

破解對家大外宣
㩒入去，暫停，檢舉，dislike

㩒入去，暫停，檢舉，dislike

成副身家拎出黎幫手足既經濟狀況
俾人屌佢食人血饅頭，仲要俾自己友群毆出書圍攻
而家幫你孭埋你條數，只求還自己公義
講真，退一百步講，俾佢食過人血饅頭，而家乜都嘔凸啦

其實佢地咁care Marco
點解唔每間鋪夾返一皮 請佢

Sor鳩起底就知咩事

咁眾志解散呢？

渣家軍有咩回應？

「黃圈」已經比渣家軍騎劫左
唔係佢地一份子 = 「偽黃」

議會班議員全部都要宣誓效忠港共先做得，一定又全部都偽黃啦

係囉，「總」有位比你入，點做都比你屌，最好龍門全執你就最開心

今晚早啲瞓啦

俾人屌撚到咁你有冇尊嚴

點跟呀屌

公關滿分

龍門張生：賠1蚊夠了，我可以孭你暴動罪既錢

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

曲線嚟喎
不如起我底先我反渣活躍分子嚟

又諗起渣哥選舉單嘢係咁block人FB account

渣家軍：饅頭張食人血饅頭食到咁有錢幫人孭暴動

點同呀
眾志真係有組織過，但黃圈你有得入紙申請？

渣渣軍： 饅頭張又吸血啦

其實有道理，已經流左既血，唔好好揸盡佢，唔通當冇事發生???
只要唔好利用人血饅頭去獲取一己私利，知道貢獻返出黎，壯大自己請返手足
有咩問題?

太迫真

嘩，吸到收一蚊已經可以彌補損失
究竟吸咗幾多人血

渣同人既分別

仲嘈乜撚 嘈完係咪會光復？

佢曲

唔否認張生on9
但係佢行得正企得正真係唔知佢衰咩比人盲反

$1 係叫象徵式賠償，重罰先係叫懲罰式賠償

屌你咩同anita blue交過咁多次手，多少都學到啲八婆嗌交技巧

得渣狗嘈

邊個嘈你都唔知

人渣哥呢?

因為大家都淨係睇標題

又要屌,又唔敢認
仲要話你黎反屌我的話即係自認
呢位老闆今年小一定小二?

世間險惡，好人難做

你話饅頭張最廢果招係退出黃圈，咁眾志解散有咩唔同？

正如海外流亡既手足係唔係抗爭者？ 打國際線既係唔好係抗爭者?

I mean 所有人

渣b先啱

學嘢學嘢

岩啊，咁叫渣渣軍收聲，咁黃圈就有救了

好快出黎屌嫁啦

一陣又攞啲私事出嚟講
乜嘢第三者啊二奶啊黑社會啊
專業少少啦An妖第三者渣哥比人影晒相，黑社會點可以唔提水門黑社會雞啊

呢張圖次次睇都笑

人渣又要派啲𡃁出嚟咬人啦 笑撚死，Anita Blue 係咪度緊劇本點咬好

一直得渣狗嗰邊嘈，成日扮大佬

一日最衰都係龍門
屌你老母龍門

夠八婆同厚面皮就得

高手

條友以為自己為軍師，其實係散仔都不如

條臭閪咪錄音機咁 copy and paste
一貼佢d臭史就扮傻 / 玩無賴 / 扮睇唔到唔應

從來得一邊嘈

睇見咁多人屌呢個cm我就放心了

外人睇咪象徵性
當事人可能覺得比呢一蚊要跪低認衰仔衰撚過唔比

我屌撚到佢覆唔到

幾大方 其他黃店可以參考下

上面隻Bruce lee 睇個閪樣咪又係死熱狗黎分化

哩張同如果你知我邊個，有異曲同工之妙

佢點嘈都好 大家唔理佢 佢鳩屌冇癮就會自己收皮

典型bias towards fairness

所有人

又一個50大板撚

教埋你啦Anita Blue人血之鬼饅頭張快啲學新term

如果佢應唔到
通常佢就會改用分身ac黎spin

ching 好波

人西group活躍分子

條友得把聲

佢依家就係唔認自己屌緊龍門

唔好on9啦
國安法過左連中箭都要解散
佢之前咁高調有得唔退咩
一陣比人搞到鋪到開唔到
你係咪可以比錢佢交鋪租人工呀

佢真係偉大到耶穌再世咁

咁個個無事無幹，張昆陽，老蕭，細良，全撚部算唔算退出黃？龍出退出第二日7月1早都仲係銅記提供免費餐比同路人。香港人真係垃圾，屌你老母，全部看標題，聽完算，唔去留意人地實質做緊乜。

有良心良知就自然黃

龍門用緊江得源專做民事, 刑事係轉聘或延聘大律師

如果貼埋post都唔追嘅真係幫你唔到

你係邊到出擊？

嘈都算，仲要成班渣渣軍同人閪搞事又點先？

直接copy連登爆鳩佢=sen lau個po就可以收佢皮

渣家軍肯定又抽水
希望和平解決就算

芝娃娃

好感動

龍門默默咁付出，最終大家都會認同

人無恥便無敵
明明佢地班賤種最倒米

人西大軍嚟
但係都幾肯定係熱狗
Icon用埋啲被人吸血，我很快樂

改過名又無用過fb 知咩事

不能同意更多

咁咪告鳩佢囉

再講就自爆反正有龍門嘅po就會有條臭閪踩入嚟張開腿比人屌

所以識睇人真係好重要
群埋班唔講道理屌左先講嘅人真係俾人賣左都唔知咩事

通常佢地都係個幾個page一齊圍爐
渣狗 / 新x園 / lets jam / 水門雞 / 光榮 呢幾間
一個留完就會有幾個一齊

根本龍門由所謂“退出”既果一個post, 都已經講到明自己會繼續做正確嘅事。。我真係好想知，嗰啲因為呢個“退出黃圈事件”而攻擊龍門嘅人，到底有冇自己睇過個post。。。我完全睇唔到佢個post同Gphone周庭退眾志既post有乜嘢分別

你留完言係咪會光復？

一係貼佢小紅書圖 + link
通常佢都唔敢應

然後入返人西谷圍爐

咪係

咁點解班人唔係收手呢？ 告人又話饅頭張連暴動手足都搞wo

新警員

佢應過喎話奶共都冇張俊傑食人血饅頭咁差

屌，pr啦
車隻鴨都呃到3草，你罰佢1蚊？
做show啦

睇下d渣軍呀，西人呀會講咩先

收到

呢個po冇南亞仔陪我吹水

事實係點唔重要，總之狗渣軍就係會抹黑佢

龍門老闆PR好撚識玩，咁都可以翻到身贏撚哂

南亞仔去左邊

想喊 真男人

渣一哥：做show，好虛偽

可能上面已經入咗嚟我好遲先入

呢下真心型到冇得輸

正常情況佢會一直講野

我地係未要去屌柒marco條7頭？

忙緊掛

喊咗，張老闆係仁者
仁者無敵

算啦

佢po過幾次自己食藍店啦
當文歷餅店少爺18 又玩小紅書，仲同佢係人西group圍爐好唔好意思話自己黃啊？ 乜都話不分黃藍，做緊正義嘅嘢
你不如話埋禮義廉幫潘家係做得啱啦

不過你留言之前最好睇下自己d相有冇鎖曬
特別你係有冇fd出過地球po又tag左你

佢地班賤種好鐘意cap大頭入佢地個gp笑
然後扮傻屈返你老屈佢地
到你用返同一招對付佢地就扮慘

唔好搞人啦，除非佢之後仲死性不改

見過佢隻打手Vivian Kwan 死撐當文歷餅店唔係藍
一貼黃藍地圖即刻唔應

然後過兩日推po攞尾彩

我願榮光歸香港

呢知時間幫襯龍門先真係識玩

多謝提醒

咪撚益佢啦果$1人血都俾佢食
一人一票撐marco哥拎罪證告到龍門甩褲以顯香港獨有嘅法治精神

所以一有人講退出黃圈，我就問眾志解散呢？

然後就潛曬

你點可以漏左陸陸雞

佢唔搞餐廳既話可以去做公關, 我諗救番唔少議員

大陸閪煲

點解要咁做呢？ 佢係27碎巨嬰要為自己所做既野負責任。

佢選擇同人閪為伍，就預左鬥落去。

從來對家只有港共+CCP, 留力做正確既事。

渣家軍首席猛將嚟
乜Post 都撐

陸陸同水門係頭號打手

佢個陣已經比渣狗軍幾間嘢笑佢入理大做show
同比marco個班上紅底東週同高登唱佢當手足condom

咪係
人地話就話退出
但係做嘅野比任何一間黃店都做得更多
又幫其他黃店做宣傳
手足有事又幫手
俾人屈老強都仲以德報怨
仲想點？

渣軍班fb acc打手仲未做野既
好想睇渣哥點樣跌落地拿番炸沙

入面條友幾乎每個回應都叫人唔好對號入座
真係終極小學雞，好心啦都咁大個人
醜唔醜啲

純粹計關公
好過block自己老細呢啲濕鳩嘢

上個月先有員工手足告友利坊

抗爭就識講無大台
黃圈就要起大台
班黃豬就係咁撚叻

source

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

渣軍唔敢講野

反送中：可唔可以黃藍兩邊都唔好嘈

講起議員
想問啊趙家賢議員去咗邊
之前唔係力撐marco哥咩 但An妖婦又起太古城人底，又講太古城啲人正乞衣喎
出聲未啊趙議員

一開始的確係混亂唔知邊面岩邊個真心 但時間可以證明 大家有眼睇

我都有同感可以槍頭對出未

可能會出Post 話搞到巨嬰身心俱疲
要求賠償
巨嬰車一轉鴨搵好多
俾饅頭張搞到賺少幾車

Search唔到, 求source

渣狗係屋企攬住個keyboard 好嬲好嬲

咁目光短視，想鬥贏自己人食多幾舊餅

🥺🥺🥺

趙議員已經捐返入個耳仔窿到啦

同埋勞工組唔幫Marco哥啦？
之前好高調屌龍門以本傷人嫁喎發現咗無証據啦？同龍門道歉未？
人哋係商人，告個員工抹黑就叫以本傷人 抹黑係真係都唔告得？成班人on99咁，同啲仇富撚一鳩樣 窮人就一定無錯？

趙議員到底同Marco有咩特別關係
為左Marco放棄選民

me2條友都柒嘅

張生真係好好

勞工組係乜野人黎

渣狗同人閪縮番佢老母個閪到

得罪講句，黃圈有呢間嘢真係恥辱嚟
同渣狗陸陸閪煲光榮一樣，
有事笑龍門、冇事就「大家唔好對號入座」「唔係乜都關黃色經濟圈事」

贏哂果個真小人M生

一班左翼（膠）
專做勞工權益
好似之前膳心小館咁樣，間餐廳真係有錯大家都會支持
但嗰陣一出新聞話龍門告Marco哥，勞工組就即刻出po話以本傷人 on99仇富撚啊

柒到唔敢

marco仔 希望你今鋪真係生生醒醒

我仲以為佢哋掌握緊啲咩重要證據
點知原來只係左膠一貫諗法，乜嘢都係勞工啱老闆錯
成班人on99，有無真係出過嚟職場做嘢嫁

只能講張生識做PR

marco 最近無私地幫街坊搞外賣
自己既私人事已經放埋一邊了

Marco手足，我哋和解啦

柒頭Macro 上水未？係我就唔撚take佢offer一於同佢打1底
放心啦你背後一大班渣家軍support
渣家軍唔會當你係Condom

張生
利申龍門打手

希望marco哥學識認錯，學識反省，以後改過自身做人

真英雄

關公黎講，渣渣軍認第二，無人敢識第一

說好的法庭見呢Marco兄？

27歲小朋友都幾識玩，
有隊大軍由上年11月開始幫佢做pr，
張俊傑真係連人地車尾燈都追唔上

講咁耐都冇人用30000請marco哥做ceo

真係好多人，都係畀人哋一個標題就信曬。。咁同藍絲有乜分別。fact check呢？？

聖人，以德報怨，唔似渣狗個炸，成班小學雞咁

Let’s jam仲喺度單單打打

應機啦屌你老母，source定老母？

其他我唔知，細良真係得把口話人

渣狗：龍門又扮撚曬野，一蚊都要貪，龍門正仆街

就當佢個時比停經人西anita藍水撚咗
而家張老闆比晒落台階
仲唔回頭是岸真係無嘢好講

根本做多咗
對住黃圈仆街唔鋤死佢咪算
點解仲要孭埋條契弟既官司錢
以德報怨

真係炒車我認柒
我撐龍門

做乜野都有位入

Thank you so much 張生 Respect

渣狗：你搞暴動手足，你分化
渣狗：你批評黃店手足，又分化

let's jam 幾時收皮閪撚過d 藍店

大icon做乜鳩
有證據就拎出黎

渣家軍：要我地出錢？不了，手足唔係大哂架

結果渣家軍就比人影到第一時間剷文宣

12港人佢一句聲都冇出過喎

等睇渣家軍話佢偽善作狀

張俊傑呼吸

渣家軍：搶哂手足d氧氣

吉儀的話，其實可以好大。

條人西終於諗到點覆 屌你老母 班人西日撚日狙擊，又有無拎過錢出嚟救人，希望渣家軍帶頭，一間餐廳攬一個暴動手足

原來已經講咗

咁都有得屌

人閪果然係唔會令我地失望

其實上次個五十萬支票都夠鞭撚死anita wong條臭西
講到自己好好咁，拎五十萬買Hermes佢就識嘅

舊年到而家佢「幫」過邊個呀
12港人 / 831 大肚婆佢聲都冇聲

唔撚係掛，咁都有得屌

po佢上黎啦 我開新post追擊佢

$1為啖氣
再追擊張生就太過份
呢下上庭擺明「教仔」

人閪藍架
點會出聲

都話左佢地係玩無恥
一叫貼證據佢地點「幫人」就話「唔洗同你交代」

我都係廢撚事用真身同佢嘈
狗閪鍾意偷相抹黑

明既人就明

講起let’s jam

三間分店+一間網店賣生果
扮乜嘢小店啊

小心啊，佢同呃錢手足曲奇出中秋禮盒啊
二百幾蚊，講到明不捐款，呢啲又唔叫人血饅頭？

#

係就快
Anita blue online 緊

又唔係好食又貴

一向支持龍門

我等source等咗好耐

好鳩難食

大家上lets jam FB睇下
幼撚稚到呢

個撚樣睇三色台睇撚到有妄想症

同樣價位，我係尖嘴搵到另一間好食過佢嘅黃店

一起底已經知道可以直接block

渣家軍呢世都唔撚會幫襯

今次我真係撐佢

Anita 係咪冇追po

然後張俊傑貼左張支票就話「你都證明唔到真係幫到手足」「擺明入股雪糕佬」「為左攞光環不惜暴露資金去向出賣手足」
個龍門搬撚到呢

但佢哋又會話大J條沙律數唔清唔楚喎
佢哋靠啲咩幫人啊？食藍店定係買名牌袋

300正評

靠追擊腐敗黃救港

平心而論，真係有改善既，而且仲加左人情味。撐瓏門

明天要去龍門！

正常發揮啊
你見fb咁多大愛撚，一講到告Marco就發癲咁屌
次次龍門出post佢地又縮番入老母個閪，
而家咪走嚟話打和super幫自己揾下台階

要Anita認證嘅先係叫手足

Cls

龍門po入數紙：饅頭張又做show, 有心幫手足洗咩po出黎拎光環？

龍門唔出po：饅頭張收捐款又唔拎返出嚟幫手足，食人血饅頭

渣家軍po支票：渣哥做實事幫手足，係真黃店

嗱渣軍

出聲=做show
唔出聲=冇做嘢

公我贏 字你輸
真係好撚野
衰撚過藍

我係想講兩邊d fans 呀醒目依家少少野就激起哂係到鬧，醜唔醜呀

槍口對外

咪幫啦, 老實講我希望條marco快d入去坐
人格係垃圾,理得你黃定藍

好好奇佢地班閪人又做過乜幫手足

依家龍門張生咁大方走回應就係念在大家其實都係手足，唔想大家再嘈，你地就用呢件事繼續屌渣家軍，人地做反面教材好心就唔好跟。咁就分化成兩個極端點行落去呀？一唔岩聽就話人地係渣家軍

12港人未見過佢出聲

我寫張生有撚嘈過，你就話我屌渣家軍？你無野啊？我依家係屌人，不過係屌你

張生你咁做係咪想迫死班渣家軍同人西

張俊傑開門口做生意

渣狗S：又食人血饅頭

屌⋯⋯老細賺埋賺埋攞黎幫手足

sorry 先 太多人我只係借你個回覆講，不過如果下下上連登討論野態度都係咁差既，真係慢慢等內鬥完啦

張生從來都好低調，不嬲唔覺佢有咩大問題，問題係兩個邊既支持者停唔到渣家軍係on9，但大家可唔可以企出黎清醒下唔好再互屌

緊係唔會直接比錢佢 而係請個律師幫佢
比錢都直接比個律師

收皮 最撚憎偽善撚

多行不義必自閉，佢的行徑係出賣左真香港人，真手足。

嗰個一早比我blk左

其實佢的邏輯同港淫港地如出一轍喔。

佢要眾籌你覺得會有人唔俾咩

又係比人打，唔好還手理論

呢個西人仲信佢係黃
紅到仆街

屌佢老尾
因爲班仆街成日亮劍屌人呀

本來黃圈各有各做 邊個搞事先呀
日日話龍門昆好多人 一d證據都拎唔出呀
心照啦 示弱都會遭到踐踏咋

渣家軍做反面教材你地就跟足，龍門依家做個咁好既正面教材你地就唔識跟。龍門之前比人屈都可以咁大方淨係賠一蚊再幫人出律師費，你估佢係想比料我地追返住渣家軍咬？出面大把敵人比你咬，係要晒時間去咬個冇用既

從龍門單野，可以看出香港人忽然政治，又標題黨，點夠阿爺玩，渣哥，100毛之流根本唔係同路人，但居然深受擁戴。痴撚線。

利申：抗爭時真人見過龍門老闆幾次，一直相信佢個人。

明白你對內鬥嘅顧慮, 我認為只係個方法唔同, 你希望兩方唔好再嘈加劇內鬥, 我反而認為要嚴厲針對開始內鬥嘅人, 唔係內鬥永遠唔會完, 而一堆5毛見到個個抱住唔好加劇內鬥, 就會搵下一個目標. 龍門都叫有名,多人支持, 已經有好多人咩都唔知話龍門好pk, 如果下一間係無咁出名嘅,咁點算? 等執? 坦白講我甚至恨不得渣家軍全部結業, 殺一儆百, 邊個指控人無充份證據, 唔該死開

如果唔係有班人一直屌渣狗，我身邊好多朋友仲未知醒以為龍門係黑，渣哥先係白，真正指鹿為馬啊⋯⋯，仲有我心痛受苦受足，但受屈辱的龍門就唔係手足？我覺得龍門比好多所謂手足更手足囉

人西做咩唔幫手足告龍門

依個真，死渣狗成日屈人

無錯，師兄講得有條理過我，我都係咁的意思。唔係息事寧人就算。因為人地係有系統地攻擊龍門，如果我地唔檢討呢一課，黃色唔使玩。仲要以後以渣哥呢種垃圾黃馬首是瞻，我寧願食返麥記算。

唔係還唔還手，你可以做到好似張生咁點到即止咪得

果陣去let’s jam都係因為佢黃 而家成日單單打打咁 真係不了

證人

點到即止都比渣家軍同人閪屌喎

hello比狗屌完未？

其實佢地果個圈已經去左藍絲，熱狗果d 圍爐結界入面，好難聽得入其他意見

比我揀我會揀宣傳多d 龍門既好事，例如呢單，多過互屌真係唔想d私怨繼續儲落去

渣哥唔撚道歉我就繼續罷食，係咁

得渣哥咁少？

當藍店

龍門比人批鬥時，你係邊？

呢位手足真係高汁，屌你老母。佢將會係搞散黃色經濟的人。

渣家軍真係肉酸到不得了

渣家軍簡直係黃圈毒瘤嚟
如果呢班仆街人渣係黃圈代表，龍門話退出黃圈係啱

我係最一開始見到仆街光榮廁所放臘味俾屎客食，然後係Facebook 用埋啲港共政府官腔澄清，話咩考牌廁所當貨倉用，唔會有人用，但俾人影撚曬個廁所又濕又有水又有用過廁紙雞粉放尿兜下面啲尿實彈到，食光榮又真係等於食屎尿屁

然後到人渣哥FB IG block鳩人呢單嘢唔洗多講之後仲用100毛PR鳩up兩句無道歉就了事

反觀龍門一直俾班渣家軍攻擊咁耐，一開始係默默忍受，真正係不分化不割席，係你哋班人渣軍得寸進尺，張生退讓就人渣進擊到最後迫到張生逐點拎證據回應，俾曬機會你地收回言論落台，你哋自己唔領情，先至再用法律手段保障自己名聲而家你哋就話張生割同路人、恰但27歲嘅細路，笑撚死人咩

"本來都諗住繼續同張先生打官司，始終我自己無錯點解要認？ 不過既然張先生都願意退一步，咁就算啦接受佢嘅offer. 唔想再哂錢晒時間益晒啲藍律師，既然我道個歉賠埋錢比張生就可以令大家嘅focus 去返抗爭度。我願意犧牲自己嘅尊嚴為自己無做過嘅事道歉。

#5大訴求缺一不可"

啲字眼，我仲以為口交部寫， 其心可誅， 倍感唏噓諷刺，身心疲累

笑撚死
喺果醬FB老屈龍門一毫子都無拎過
要鬥黃不如問返果醬又拎過幾多先

其實難唔難食 你班人都係因為去食而買張心安理得卷姐 咪當課金囉 課完仲有野食

再者 你地當人係高級餐廳定乜撚 想幾好食姐
做緊啲法國fine dining 出啲狗飯咪又係個個講好食

因為忙住玩小紅書

睇完你個回覆，再起一起你底，唔洗做呢d 多餘野喇

香港人最鐘意楊岳橋之流

張生 真心好人

之後完全冇人提起

係我眼中OMDB 同黃big 雲一撚樣

句野留返同渣家軍講
龍門無批鬥過任何黃店

渣狗們會同你講龍門唔係同路人,所以佢地屌係冇問題

人地捐出黎既一定多過條西人囉

渣軍：要留錢去旅行/開分店/買新車，Marco? Condom不了

渣渣軍攻擊就有光環，饅頭張就呼吸都有錯。

如果佢地再唔收手，同藍絲有咩分別。

兄弟爬山，笑撚死人啦

講真機會比晒又唔係要佢坐監賠大筆錢
咁都唔肯既唔怪得人

GTR

證明邊個心虛啦

我最撚記得條友屈同區黃店係鄉黑，點知最撚黑係佢自己

開頭我以為佢地係熱血又串嘴，點知...原來係金牌網絡打手一名

自己得罪人比人淋油/扑頭，然後順便屈埋同區行家

Let's jam個fb俾人圍住嚟係咁屌，Anita獨力難支

呢單野經典

跟得渣家軍多 以為上FACEBOOK出兩個POST就係提咗證據

鬼咩 咁大個軍團 都冇人肯俾錢請佢 要自己搞團購賺果每隻鴨30蚊運費
更加唔好諗會有人出錢幫佢請律師做手續啦

不過講明先我冇針對佢架 我支持佢上庭拎曬D證據 叫曬證人出黎

仲要依家連道歉都未有

本身一開始，咁多間黃店各有各做，又五一黃金周。

可惜埋堆+山頭主義出現，就開始變質了。

大大力打龍門，藍店呢？

仲要聯埋人閪個仆街，其實出賣手足未必係其他人，往往係行歪左既人

渣家軍唔撚出錢

理佢真心定假意，起碼龍門算有行動講，比起得個講既人好好多

Sorry
呢間野我絕對唔會幫襯

出post好過出錢

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

衰啲講 叫佢地攞證據出來又攞唔出 又好似怨婦咁jer尻龍門 見到咁撚樣衰 我真係唔會幫襯佢地 唔係黃唔黃問題 係人格問題

果醬fb柒到「做乜對號入座」小學雞到

之前入親西貢都幫襯，現在真係不了。
好耐之前已經like左佢fb, 現在見佢狂抽水抽著火水真係好想unlike, 但理智話我知唔好偏聽，要睇哂兩邊講野先冇unlike到

即刻想食返餐瓏門

痴撚線，無追哂po
但人西仲屌得落
50步笑100步
你地出過咩錢？
買gtr定開分店錢呀？
唔係50步，係原地笑人100步

出完post 又唔認鬧緊龍門，
同林鄭條閪婆一樣， 玩咩暫緩呀，已停止呀果d口術一撚樣
唔好叫Let's Jam 啦， 叫Let's Lam 啦， Carrie Lam 個 Lam 呀

收嗲啦便宜左嗰隻垃圾啦
個個手足都好似佢咁有條暴動罪就為所欲為
以為做乜撚都要人原諒要人體諒
唔原諒佢就情緒勒索下自己付出幾多幾多嘅話
仲有人肯幫其他手足咩？
根本條撚樣人格人品都有問題
呢個真係坐監都唔抵可憐

聖母到開始有啲反感
呢啲咁嘅仆街唔值得可憐

龍門

張生真係痴撚線
比人攻擊到體無完膚都仲做實事幫人
渣家軍食屎啦屌

幾撚無恥

點解咁on9都做到老闆

渣哥嗰班同呢個垃圾m
呢啲真係老鼠屎
贏又唔係贏緊
仲係要搞埋呢啲嘢
好撚肉酸
幾個月啲心力就放晒喺內鬥到
贏咗先慢慢玩都唔遲啦係咪
有冇咁撚想做第一呀
成個林鄭咁撚樣
冇能力又認屎認屁？
而家光環又攞唔到名又臭撚晒
黃圈又四分五裂
呢啲咁嘅仆街冚家剷
你不如直接話自己係藍㗎啦屌

講個笑話 渣狗德福舖位

呢啲老闆應該要受人尊敬

斬雞佬砌生豬肉

亞玉、燒賣、綠底水門雞

仲有個生果伯伯

正

條老閪比個手足喪狂狙擊到short 左

屌，柒到呢……

g持

今日行過，得五位小貓

直接認左真係有玩小紅書

睇少啲 人西 Anita Wong Post

ta姐痴左線， 係咁post自己d相

比正評果啲
第日比人圍抽老屈都記住要忍氣管聲，唔好出黎反駁傷和氣

其實係無可能殺一儆百，就算俾你今日趕走左個Anita Wong ，聽日都可以有個Anita Chan，佢要製造一個咁樣嘅角色同你糾纏幾個月好容易，你要擊倒佢卻賠上長時間精力心血金錢
其實對呢d人係要靠群眾吸取教訓，提升自己，唔好咁易跟人地指邊到就打邊到。有d野吸引到你關注但未有詳情證據同雙方論述前，坦白表示關注但唔好妄下判斷，保持理性。當佢地無咁易出幾個post就製造到輿論激起互相指罵就已經廢左一半功力

聽日黎食，感受一吓

比個手足狙擊到痴左
對付無賴就要比佢地更加無賴

果醬佬係咁屌人衝出黎柒
人地叫你用3萬請返marco
咩衝出黎柒

出名
估計多客果陣 d員工覺得自己辛苦左n倍又無賺到咩 傾唔掂數咪變私怨 然後d私怨就被放大 然後堆埋堆燃又抽下水咁囉
張生對自己員工肯定係有唔夠好嘅 佢鍾意做義工唔代表佢d員工鍾意 當佢將d義務野放到落鋪果陣 可能同員工溝通下就無咁大鑊 但少少勞資糾紛比人唱到咁 係登張生唔抵嘅

係型嘅 以德報怨 respect

扮得好似留名中幾多%

應該過一球嘢

知你無惡意
但都要屌你老母生左個腦殘出嚟

Ta 姐
Ta蛆

Ann蛆好d

認唔係黃

張生7號入紙
7+14 = 21
楊生話岩岩先寄出左

唔止幾
係今時今日嘅香港好難有個忍辱負重左咁耐嘅人仲肯好聲好氣

佢認黃 點對得住佢2月去北京既事實

諸心撚真係又煩又恐佈

楊生話放馬過黎

好感動
呢條仆街仔肯醒未

衰三萬請個廢青

呢句話說似曾相識

笑撚死

睇pin

💯

蠢撚過傻閪⋯⋯
信渣狗黨真係永不翻身

好波，就告柒佢

丫 屌你老味 咪撚縮呀

其實係告得無錯
老屈人屈到咁大
外界半信半疑張生有做過
點都會影響生意
而家唔係想個手足死
只係想擺上法庭向公眾大聲宣佈自己係清白

咁樣睇嚟佢後面有人撐

雖然講真果句 呢啲新聞 / 花生真係唔係乜嘢好嘢, 實比對家串到面都黃. 但係同一時間又好想剝花生

我想問, 我冇 Follow 開, Marco 算唔算係熱狗嗰種 ?

講到尾咪又係對人不對事，
利益行前，咩黃藍道德都唔會理㗎啦

只怪張生唔好彩，
當初第一個企出嚟撐黃，食咗頭啖湯，
又請到個咁嘅人反咬一口。

和吧本身唔出聲咪好地地

Marco真係好撚煩

其實唔係第一個

人西group大把熱狗 加埋An妖條支那婆襯晒

仲有華爾登都有出個post

佢真係幾弱智，唔睇人做咩，睇人講咩

應該計 今天的我打倒昨天的我 #唔告正廢柴

到底人閪屈完搞小三未

老實講，有無第三者根本唔重要 撚有人對張生私生活有興趣咩
可能啲更年期停經女人對男人特別渴掛
講第三者，邊夠渣哥勁啊，上晒雜誌

張生加油

其實我哋要佢至核突嗰幾張
拎嚟笑 就得㗎嘞
唔係拎嚟J
佢唔使貼咁多出嚟

可能係啦，
但係佢一開始企得咁出食中條水，
其他人咪眼紅囉

一直都覺得係有人恃住自己係前線就覺得自己咩都啱，
有光環加持，做咩都冇人話，
好啦到有人話佢唔啱，就會話返佢唔係手足呀，
唔係黃呀之類，係呀你係付出過呀，咁就代表你之後做嘅野係啱哂？

實有人話我係5毛係分化撚

王宗堯本身都係食女無數 唔怪得之同渣狗行得埋

成個腦都諗住食夾棍
買拖鞋 被 枕頭 都要claim
到老細搵人返工
就詐病去泰國隔離

狗改不了吃屎，仲以為佢收左嗲

只係覺得班所謂黃店屌柒龍門告手足 要求張唔可以告手足
佢地嘅做法同大波華介入撤控分別唔大
如果今日有個手足入去某渣家軍餐廳爆格 cctv又影曬樣 班渣家軍一定中回力鏢

Marco如果冇做過嘅怕咩上庭講清楚 渣家軍人閪同Marco咁多嗲只係喺度掩飾同淆底

依家連登冇人會屌撐龍門嘅係5毛 因為大家都睇得清人閪同渣家軍對付龍門有幾仆心仆命

仲有Youtuber 走過深黃大地

thanks

渣家軍果班人要永遠blacklist 佢哋先係分化撚。我就係睇唔過眼先出聲，對佢地我極度反感。

走過深黃大地講過咩？

肥婆肥波: 好嬲好嬲！

頭先晚餐食完，好食咗好多，真係食得出佢改變咗
對上一次食已經係3個月前

其實仲有華爾登

同呢兩個禮拜先彈出嚟嘅打手 Cheeky Pasta同後街牛扒

仲有一堆賣果本屌龍門嘅書嘅舖頭

區議員撐Marco嘅就係趙家賢

仲有 睇#824

區議員仲有張贊華，不過好似選唔到，只係社區幹事

扺佢！

華爾登就算啦
佢果排批鬥左幾下就暗地退出左唔鬧
最多抽下水就算

之後咪其他黃店 總之渣家軍唔like 就批死佢地

鬥黑心、富撚唔見佢地咁認真
渣狗仲要食黃水交租比黨鐵

成功打散黃圈

汁笠未
蝕死

同人閪理念一樣 黃色經濟圈唔應該鬥死藍店所以先鬥黃店 拎龍門退出黃色經濟圈出黎鳩噏

眾志宣布解散 所以唔通gphone周庭羅冠聰都係鬼？

我覺得呢d其實又唔算渣家軍，渣家軍係圍威喂屌龍門個堆，其他有d同佢地無瓜葛但俾人帶風向盲屌龍門，呢堆唔再出聲其實係由鳩佢算

仲要和吧間炸雞之前其實都請過d唔好既手足，當時佢地自己都開過post呻，自己都做過受害人但而家就咁屌鳩人，仲要全部都係“聽返黎”

原來係藍絲圍爐group
唔怪得知有堆熱狗啦，啱晒嘴形

只係賣書果啲我都覺得可以由鳩佢

但水門閪、大陸閪煲、肛榮、渣狗、一起混醬、新警員同甜一刻呢堆真係好撚噁心一句唔啱聽就block人

煲底 亞玉 華叔

有鬼咩 有就唔洗$30 都呃啦

笑到我仆街 串到應一應

根本係內部滲透既手段
肯定係有人同Marco講咗啲乜令佢深信不疑所以想篤死龍門做返件好事到頭來原來係隻棋
到時候草木皆兵人人自危
如家大家都係真心同一陣線既
揸揸手咪由佢過囉

點解我睇唔到呢d留言嘅

可能delete左掛
渣狗黨最叻呢樣

仲有狗公堯

咁串
食多你幾轉懲罰你

佢都係食女王 所以同渣狗呢d有老婆仲出去搞三搞四嘅人傾到偈

預左最叻禁言

唔出奇

好頂癮

Vivian終於出聲撐一起混醬了
真係好有良心喎

P圖中女

你細妹知唔知你咁撚八婆啊

我用link先睇到 apps睇唔到垃圾豬閪伯伯

黃水門搞亞玉

人渣哥 Eric Tsoi 成魔之路

比我就唔會加
把口

水門閪到家下都未撚解釋阿玉單野
日日周圍做雞賺到笑 當無左件事
成個元朗黃圈比佢班友搞撚散哂

好人好事 當然要重溫

普通市民的法律團隊

Marco：饅頭張想$1想羞辱我 冇咁易！
Marco：一介普通市民冇乜錢去打官司饅頭張蝦手足

人格分裂咁

+1

其實渣家=熱狗勢力

啲口吻一撚樣

有冇諗過佢係鬼 畀人告暴動都係劇本

抵死 同佢係保險公司嘅死法一樣

遮名係咩玩法

張生 如果係我我自問做唔到咁

我 save 其他人嘅圖

on9
法律既野過時就係過時，你估你係doj有特權咩
連deadline都唔遵守既法律團隊祝你好運啦

Marco呢14日都好忙 唔好怪佢啦
佢忙著要去太古 九龍灣 土瓜灣開人血饅頭團購
唔得閒寫信

老細好型

你啲圖

其實由運動第一次報道龍門個老闆我就覺得佢個人好真！！雖然龍門好難食，但經過都會幫襯下！！

暴動就係大哂。gif

得罪講句，好肉酸，又要扮大方，但又句句有骨

本身無跟開呢啲恩怨都頂佢唔順

嘩屌幼稚到
咪咁肉撚酸啦

呢D ON9佬, 真係祝佢入去坐

PIN左, 你睇條L樣Marco覆D乜

呢間野好煩 成個怨婦咁

預咗啦
佢係好人就唔會去到依個地步
明顯係鬼黎分化黃營

不吐不快，黃圈歪風需要正視。

大家見到哩張meme, 唔代表係盲撐饅頭張，只係某d黃店分黨分派，又派人閪去咬人，排除異己，又利用（手足）既罪名去做情緒勒索，不單槍頭唔對外，更大大力指向同路人。

當初一眾平凡港人面對港共同CCP既霸權，以弱對強，憑信念同良知，直至今日都未滅亡，當中既人命捐失，你我單眼佬都知。

黃色經歷圈既形成，唔係因為有大台，只係一眾同路人（商家+顧客）促成，黃店百花齊放，五一黃金週更是一絕。

奈何武_肺炎令全球經濟重創，加成上無能政府既帶領下，不單黃店相繼倒閉，市民亦生計大受影響，郭安發既打壓令好多活動由地面變做地下，而內心既信念唔應該動搖。

偏偏有班人打著黃旗反黃旗，誓要批鬥到底，不惜聯朋結黨，為左誅死眼中釘。

無忘初心，槍口永遠對外，黃圈只係表面形式，最重要係內在既做既實事。 開口埋口人血饅頭，如果真係做實事，大大啖又如何?

向浪漫抗爭say no, 做實事支援手足 say yes

#煲仔愛港豬
#人閪
#龍門正仆街？

#同舟人誓相隨
#難聽過粗口

楊生真係傻閪

遲早黃圈會比班渣家軍搞死曬

所以我地要分散撐唔同既黃店

你到底幾耐冇食過
比人屌完之後 好食咗好多喎師兄

上星期

其實強姦完你 放低500都算係噤

基本上餐餐出街都係食黃店
不過渣波真係不了
之前下就去 2個人食左成160蚊
仲要油到仆街 返屋企坐左好耐廁所

從來都係一路幫襯唔同既黃店 係班渣家軍覺得我地係龍粉 只會食龍門

佢地既目標可能淨係要幫趁佢地黨羽

係所有渣家軍都不了
成班怨婦 日嘈夜嘈

我寧願自己煮公仔麵都唔幫襯佢地
食材放廁所 一陣食到尿味雞粉真係喊三聲

認真，比班仆街搞足半年，我會同佢撐到底

所有會正常用個腦分析下件事, 唔盲反龍門既就係龍粉龍衛兵

好呀
下一世

我專登遮左佢樣

佢係傻仔俾人利用啫
渣狗黨先係分化

真係諗唔明點解仲有人可以咬住當日龍門退出黃圈/佢話自己唔係黃圈黎講，人地退出完出月餅會捐錢又睇唔到，咁撚執着個名真係好撚白痴

真係食屎

同黑心武肺月餅一樣咁污糟

去緊食龍門

武漢肺炎可透過糞便傳播

龍門咁大間可唔可以死都要執番揸沙

係咪想龍門收番唔告手足？

唔告又繼續唱

幫定渣狗五毛講: 你話暴動罪手足即係分化

黃店叫佢唔告手足 同大波華唔告撐政府嘅有咩分別？

告唔告都會繼續唱架啦

光榮話觀塘舖安全就係安全
佢地準過衛生署

渣家軍：屌你老母DOJ 白粉狗家屬唔告 掉30隻狗落街唔告 係咪撐政府嘅就撤回唔告？

渣家軍：屌你老母饅頭張幾時撤回唔告暴動手足

唔好信啲所謂專家

告 屌你老母人血張告暴動有為青年marco手足
唔告 屌你老母人血張話撚左你唔敢告啦仲唔係身有屎
告但賠1$ 屌你老母人血張見自己柒左想做返好pr
結果：做乜都係屌你老母人血張

叫條撚屌道歉收皮摺埋咪咩事都無囉

其實佢係咪因愛成恨
開口埋口都係龍門
唔講以為張俊傑飛左佢 成個怨婦

respect

似, 乜野強姦都可能係

見到Anita鳩都縮啦定係被害妄想症

渣渣軍可唔可唔好再搵人閪搞事啊

唔反鰂

利申：無反過

公就我贏 字就你輸

都唔應該退出黃色經濟圈

好奇一問 條撚樣坤人錢誠信破晒產點解仲覺得有人信佢

南亞仔點睇得連登仔支持張生
Follow開果d黃店page even 記者都屌龍門
最失望係完全無一個岀黎調停

幾時有證據

渣家軍真係好撚怨婦

講邊單先 坤錢嗰單錢都退埋佢親人都道埋歉喎

我講 話龍門垃圾桶聖誕卡同吞錢 。

記者=蛋蛋 黃店=渣家軍？

上到庭應該會有? 無證據證明自己清白唔會告佢啦下嘛

講左就快成年暫時都係得佢地本書話係

marco舉證的。 佢無證據證明自己指控龍門屬實，係marco輸。

是
有無黃店係撐張生

誹謗唔係要原告證明被告人講嘅嘢係不實而且影響佢聲譽

作為大家手足.....
仲要熟讀共產黨史
一睇就知咩事..........

Gelato 雪糕佬 煲底 o chef lab ?

chickeeduck, 煲底, etc

不過其實就算有其他鋪頭撐龍門, 都唔敢出聲啦, 一出聲渣家軍即刻大軍出征, 連龍門都差d比班賤種搞到雞毛鴨血, 普通小店肯定比人鬥到死左都唔知咩事. chickeeduck呢d有返咁上下規模生意既咪唔驚班撚樣, 而煲底就本身已經比佢地批鬥開.

盲嘅都知 可以大家扮瞓

煲底

你點樣證明自己無叫雞

隻蛋一向都on99 影衰記者

有時真係好撚嬲

成班渣家軍日日話佢著西裝入去poly係為咗食人血饅頭

咁你班撚樣又唔撚入?個時就係咁容易食，入一入去隨時坐十年

咁你有無膽去食?

再講個個marco柒頭皮

出過咁多次事都知唔撚係正人君子成日呃飲呃食

做老細嘅炒佢有乜問題? 撐佢個班唔覺有問題先係最撚大問題

而家成班渣哥軍好似控制哂個所謂黃色經濟圈咁

邊個有意見就圍插佢

人渣哥之前咪一言堂呃人投票最後自己一言堂決定邊到開重係咁Delete留言架

班一起果醬柒頭光榮有無出聲屌過人渣哥呀?

成班事對人唔對事

最好笑係
唱龍門嗰班人就係而家叫龍門唔好告人嗰班人
唔係你班仆街唱咗大半年，龍門會告人？ 但你哋醒囉 攞個暴動手足Marco哥出面

懶人包:

模擬個案

A 先生撰寫了一篇文章，部分內容是關於 B 先生的。有關文章於兩星期前刊登在一本雜誌裡。B 先生認為，該文章對他作出了一些負面指控，損害他的聲譽及影響到他的生意。因此，B 先生控告 A 先生誹謗。

問題一：
如要成功控告A先生，B先生必須向法庭證明些甚麼？

答案一
B 先生要需要證明以下幾項：

有關文章內容含有誹謗意思；
該文章已向第三者傳達（發布）；及
文章內容是針對他。
如果法庭需要評估賠償金額，B 先生亦可能要就所蒙受的損失，向法庭提供一些證據。

======================================================

假如我發布了一些詆毁其他人的事情而被控誹謗，我可以用甚麼理由去抗辯？

以下是各項抗辯理由：

有關字句並無涉及或針對原告人；
字句的實質內容和事實均為正確（有理可據）；
字句屬於公允評論；
有關發布行為受特權保障；
發布獲得批准，或原告人自願承擔負面後果；
已根據《誹謗條例》提出賠罪；
非故意的散播；及
道歉。

結論: 被告要拎証據出黎証明自己講果d野係真

等你出招喇marco囝

龍門 真係無乜野要證明。 marco無證據 可以收皮 連同渣哥。

垃圾jam話佢偽善，真係做咩都有人唔滿意

仲有成班渣波軍

渣家軍縮左入老母個閪到？
做咩唔出聲

玩到咁大邊敢呀

感動世人

人地都俾晒下枱階你，你唔收手仲想點？
除非你真係有料踢爆人姐，又唔撚俾啲實質證據出嚟。

趙家賢已經block人同hide comment

Sad but true

黃埔間龍門好食左好多
其實點解渣哥要係咁追擊龍門

輕輕一推

Ta妖又用分身AC

睇字都覺得煩

妒忌

今次係粗口定口罩

渣狗呢

留名10點

根本係到侮辱人
食屎啦死仆街張俊傑
有錢大撚晒呀屌你老母

返去睇楊明 乖

咁有骨氣其實可以賠多d架啵

10點啦

出左post
ta姨又係整埋啲冇頭冇尾嘅對話圖
傻西谷即刻傳嚟一陣陣高潮聲

笑撚死我好撚猛料 原來7月未過呀

又係呢啲

等我期待左咁耐

有證據未

咪又係三幅被